已經見到有d細價單支樓變左800萬

四百幾呎單支樓八百幾萬

樓市gogogo

oh yeah, 層樓又sing值